今晚八點 八區集結

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

有手足反映後作出以上更改

動議大埔除名，集合去沙田

Push

大埔集合沙田啦

深水埗可以行去邊？

南昌v walk

今日冇罷工 收左工可以出黎喇掛

唔罷工既收工一定要去

推你依個

推上熱門 唔該

維園見

Agger

推

巴打做咩唔用紅字 用藍色

黑底藍字好難睇

區區開花唔好咩

希望北區都可以加落去

我和理非都忍撚夠班殺人犯

以為攝衫就無鬼帶槍屌佢老母竟然日光日白full gear走去開真槍

推推

Go!

push

推
今晚見

有冇人知屯門行去邊

推啊！

黃金週唔落尖咀？

見到佢地直接嗌殺人犯喇，黑社會都唔足以形容呢班畜牲

推！

612 721 811 831 101 新屋嶺

今晚要開戰？

pu

和理非？

Ok see you

太子啊

推啊

推！！

full gear!

Sor用開網頁版 白色底
唔怪得有D手足鍾意黃色字

行動Post 推推推

大埔友表示冇問題

大埔動員力較低

721 831 新屋嶺
101真槍謀殺

😂😂😂😂下次用紅字
不完美 可接受😘
(用iphone😌😏）

將軍澳又話新都城？

帶文具定和理非街行好啲

推爆佢

同意 集中去埋沙田會好啲

集體練跑？

up

上熱門

首都ready

Assemble !

好

p牌仔照推

推呀

dllm 死撚開傳銷狗

612 721 811 831 903 928 929 101

今日無文具係身

根本和唔和理都唔係我地話事既

寶琳今晚有晚餐團呀

支持 敵退我進
今晚班狗無準備 打突擊

以後開戰區加埋新東九東呀

Tui

轉位未

再推

所以大埔係點？

點解次次都無紅土黃

港島撚表示唔想去維園
有咩選擇

不能再忍了
差啲射死人

tui

rui

姐係咁
大家心目中係預今晚有幾多人？
一百幾十絕對無問題
但幾千真係諗都唔港諗
我岩岩上連登先知今晚各區行街
你地知唔知得幾個鐘 有幾多人唔知呀

搭單一問
10月10 真國慶 有無慶祝活動？
清天白日滿地血旗

大埔超級城唔部火車站 唔方便

同意

過SSP啦

我岩岩上連登先知
何況冇上開既

我都想搞十十

推俾親戚朋友

[求大家]停一停 諗一諗

會唔會突發得滯
宣傳幾日先好d wo

香港人，覺醒！

時間理想食完飯，要旭下

不如大家唔好諗特唔特登 怕少人
應該諗下點係咁短時間之內spread

屯門市出左防暴 要人要人

街坊和理非行動

大埔真心唔駛搞…搞唔起的

推呀 今晚見

街坊見人多就出，唔洗特登叫

岩 完全冇組織 咁樣只係消耗緊自己

Pish

？ 今日又嚟， 仲未回到氣喎大佬

推俾所有朋友

大埔和理非淨係識嗌口號 唱歌

報名

唔係和理非既話，就咪搞左膠大埔，

紅館重防 起碼20個green object
紅磡出發手足小心

同意 大埔一向無作為 超級城集合=唱歌仔

Up

聽講尋日打到仆街佢地仲問出唔出超級城唱歌仔

何止！參與人數都少 真係得條隧道…交通唔係藉口，區內最多行一陣都返到啦，係根本無心出！口講就無敵！做就坐定定！ 每次經過沙田都返唔到轉頭…利申：大埔人

沙田已集緊

但係本大埔友表示想去沙田

晏d食完飯來！

tui ah!~~~~~

大埔改做觀塘？

黃大仙有人？

追究警暴！

Mei Foo

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

又圍狗屋？

定左未?

元朗人269D入沙田仲快過入屯門

呢個真心推，今晚見

元朗西鐵站突然有好多popo

8點會唔會太夜

行2野
人都開始散

Don't 圍狗屋.

Go to Mei Foo

收工點都要返屋企㗎啦
大埔人爭氣少少好唔好

港島有冇btw

gogogo 612 721 831 101

呢排已經成日練

真係抗爭既大埔人，應該全部出晒去！ 聽講大埔超級城商場噚日變左全港濕平人士聚腳地 你可以想像下大埔人噚日係點抗爭…

跑online

cwb

支持

盡責啊，香港人

呢個真 今日仲返埋工

推啊
至少學中環咁快閃遊行

贊成大埔轉沙田, 大埔個超級城分得太散, 唔夠新城市集中

嚴重懷疑搞手係唔係冇做過運動， 大佬跑嚟跑去真係攰到今日起唔到身， 今日又行佢哋真係要預咗冇乜勇武

今日唔罷工仲好意思咁大聲

推啊

堅持

好靚！多謝！

721 811 831 101

推你老母 出黎啦仲推

今日準時返到工已經好勁

推呀
建議快閃

俾我回氣先好唔好？

仲有大埔超級城隔離就係狗屋

今晚見

楓樹街公園係咪集合only? 公園13 號之後先開

紅土黃 ＋1

冇香港仔?

上維園啦

食完飯打狗

咪去銅鑼灣

練習動員能力
唔好勇武擋
勇武專敏狗援軍就夠

大大力推

認同 好突然wo

希望大埔啲人唔好再用條連儂隧道打飛機 平時出去發夢已經唔多人 如果連咁和理非活動都唔黎 大埔人真係無得救
利申大埔人

pish

仲有上水

Push push!!!

落場自由發揮

all go

噚日打到就死 佢地就係超級城到唱歌 好心唱得歌不如出黎抗爭 出黎唱歌都好過留係自己區到唱 仲要噚日係打杖抗爭 自己留係到唱歌 真係無眼睇自己住嘅大埔

點解唔去新都城？
Popcorn好難走

荃灣改去葵涌邨仲惡。琴晚葵涌邨街坊0 gear都打爆哂啲狗車

推 真係要出阿

我求吓大家唔好再圍狗屋
除咗白費手足氣力同冒險, 唔覺得會有任何成果

大埔人爭返次氣好唔好

葵興剛剛便衣爆門踢工廈
有兩個兄弟拉左
如果倉有金屬刀劍/燃料
盡快清、幫手傳🙏🏻
from tg

今晚紅磡要人

屯門市中而家一堆狗

元朗可以去邊

有街坊backup.
有大量住宅
有記律部隊宿舍
佢敢放tg
會變多個小黃大仙出黎

四條大路+五六條小路走
要包哂需要唔少警力

仲有工廠區好多爆炸品

分區？唔去晒荃灣？

幫推

支持 八點見

點解無尖沙咀？

放緊工，準備出黎

咁揚？？魔警、黨鐵又等大家出現

P牌大大力推

維園

街坊look出？

次次都係銅鑼灣灣仔

等陣見

應該輕gear

冇錯！

Agree

熱門

agger

驚走唔到

青衣城有無？

知喇次次都呢句
出你就出啦煩西

幫推，幫手叫身邊朋友出啦

大埔撚今晚見

喂唔好唔記得七點紅館呀

鐵

拆

荃灣。。又多黑社會
又近狗屋+大窩口交通狗總部

改唔改得去其他地方

點？

和理非啦 琴日好攰 今日唔夠力唔夠人只要俾狗拉 長期戰爭呀

咁你有冇罷工呀？屌

我覺得啦
928 929 101 之後手足都未回得切氣
好老實講 今日嘅行動就唔好打狗啦
街坊look算啦 見到狗就散 當係lun下狗囉
最多就快閃

手動轉 今晚紅館國慶綜藝晚會。佢地完全唔發消息，驚死比人知。應該多高官。唔好問我點解知。總之，要玩，紅館是不錯選擇。

不同意 覺得人數夠

新城市手足

其他區唔知
但琴晚我朋友住葵涌邨
和理非都拉左十幾件踢拖街坊

最後變左勇武打狗車

今晚唔知會點

推畀多啲人知

沙田好多人

本人係尖沙咀上班，10.1黃金週今日好多大陸遊客
大陸上面10.1黃金週係放一星期

油尖旺呢

成撚日唔預油尖旺玩，明明咁多手足

唔洗 , 沙田有成條馬鞍山線support

yes

咁樣只會令愈少和理非再夠膽走出黎

10.1

終於預埋將軍澳

今日有罷課呀，屌， 你試下跑嚟跑去成日睇下你第二日會唔會回到氣 連登冷氣軍師又出嚟啦, 未落過場唔好喺度廢噏

ppish

尖沙咀係大陸遊客重災區

咪係囉，油尖旺足以開一區喇，尖沙咀集合

推呀呀呀呀

今晚將軍澳聯合無POP CORN集會
全世界寶琳和你食

無追po
唱國歌？

其實唔洗分區啦，大家就落樓下咋麻，不過要有個集合地點

Tui!!!!

尖沙咀 廣東道！！

推啊啊啊啊啊啊啊

僧侶幫推

朋友整左條片講恆指

啲大陸遊客一定覺得尖沙咀無事！次次都無份
大模廝樣拖住啲喼行，屌！

推呀大家 新都城見

pushhhhhh

。。。叫得切人咩
琴日打完交 今日又集會又聲援成日
應該好多人嫌攰

以後集會係商場攪啦

將軍澳點行？

好多人工都冇罷 要出黎喇掛

尖沙咀呢

tko黨鐵我又去

公海話去寶琳新都城

將軍澳站c出口就係 popcorn

係，嬲撚到仆街，尋日仲拎撚住枝支那旗係住樣下樣下

將軍澳人集合

行埋去紅館唔該！！ 尋日槍殺完中五生今日仲賀老母！！

天元唔好出屯門了屌，行左兩個鐘先走到

新都城呀 今晚 7點

目標係咩？

我平時係尖沙咀返工 屌真係平行時空黎 其他區發生好多事 但係尖沙咀就照歌舞昇平

贊成 tst

今晚將軍澳聯合無POP CORN集會
全世界寶琳和你食
推到上熱門

轉左新都城

屯門西鐵站已有大約12個防暴狗！

突發？

定係本身plan 左？我跟唔切d 行動

轉：
今晚紅館支共蟈慶綜藝晚會。佢地完全唔發消息，驚死比人知。應該多高官。唔好問我點解知。總之，要玩，紅館是不錯選擇。手動傳。

下次預埋尖沙嘴啦

急到咁。。

係

出場啦

辛苦哂啦
好好休息下啦手足
多謝哂你地

想問銅鑼灣行去邊 ？

上水 8:30 都有
上水廣場集合

p牌幫推

人已在屯門 發夢果時

尖沙咀有冇tg gp?

推 8點見

聲援手足

要人

去埋德福會唔會好啲？

其實係咪一定要分咁多區？
太多區記者跟唔切對自己不利

大佬我今日係有罷工，但之前咁樣出去法我真係攰到仆晒街。其他手足後生過我都要回氣，得返成班和理非出去行行企企有撚用咩，你真係搏黑警唔清場？

你塞鐵又係咁，嗰頭講嗰頭就話實行，大佬你叫晒啲人出去你有無計劃要做咩先？

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推！！！

每區開post啦

食埋野就出嚟

放工
去緊

推推推推推推

唔緊要唔緊要
手足你回下氣先
持久戰交俾我地手足接力

特別係星期五六日，雖然周圍好狗！但啲大陸遊客周圍拖喼買野，啲狗企出黎做下樣
大家諗下，咁多次尖沙咀無份，啲大陸遊客一定好安心

吊頸都要抖下氣啦 差唔多連續打咗3日啦
再講 咁急搞集會 人數唔會多 出嚟嘅手足會好危險

「香港同胞慶祝中華人民共和國成立70周年籌備委員會」噚日成立，繼續由全國政協副主席、前特首董建華做執行主席，中華總商會會長蔡冠深做秘書長。沿襲過去4年做法，籌委會於10月2日及3日一連兩日喺紅館搞文藝晚會同青年音樂會，後者以清新、活力為主調，會請啲青少年喜愛嘅香港、內地和海外藝人帶來充滿動感嘅表演。

來源：

紅磡站c出口有 防暴
應該有唔少狗

罷唔到工既你
今晚係機會啦

同意 粉嶺上水

pushhhhh

好威喎洗唔洗話比人知十一出左去
有人召集又嘈
唔去咪唔去囉

銅鑼灣見！

你攰可以休息，我地唔會怪你的。
今晚等有心有力既人去啦

唔緊要手足你抖下先， 我喊左一日， 點都要出黎

V walk成條路都係狗，你on9?

無觀塘區

先休息，多謝你既付出丫 手足

就到黃大仙

屯門咩情況而家啱啱收工

阿sir你個帳號幾乾淨喎

洗唔洗黑衫

係咪未食過tg？

不要忘記粉嶺上水……

咩都搞到咁倉卒，萬一成班綠狗衝出黎大家真係要有準備啊

1834 香港站往中環站 有6至8隻警犬均有盾棍就睇唔到

，

沙田已經多人

荃灣 係遊樂場定荃廣好d?

黎緊

黃大仙有冇人！！

8點呀大哥....食埋飯黎

又無尖咀 唉

收工出緊荃灣，香港人！加油！

尖沙咀歌舞升平

東涌有無

完全同意，尋日大戰已經散散地，好多人都好攰
我睇唔透而家出嚟集會嘅目標同方向
如果你需要勇武手足嘅
我而家出嚟又有咩所謂
但如果今晚都只係圍爐叫口號唱歌嘅
sorry我諗我休息一晚先

黃大仙最撚惡 等你地

元朗都有自發活動！

我尋日賀佢老母賀到拉親隻腳出唔到
大家要幫手出埋我嗰份啊

幫手推！
好多上水人唔知！
我都系朋友send過嚟先知！

p

雙十係台灣國慶，但好多台灣人都關心香港㗎

推手

沙田快撚到

元朗8點YOHO

又係果幾區，啲狗捉到路啦

要和理行必須有路線，尋日和理縮，除左係新手村之外，另一個原因係任務list同路線唔清。
一唔清，和理非就本能走佬，勇武手足就會危險，重現尋日嘅事。

借位

etnet整個《反蒙面法》投票，麻煩大家幫手投再share呀🙏🏻

P牌學人話人 咁新你似狗多d

幫手推呀

唔夠人唔好亂黎
勿送頭呀

越分越散喎咁會

利申: 元朗人, 但唔建議分得太散, 雖然元朗都應該聚到一堆

8點見

😡😡

鵝頸橋下已經有架狗車

屯門會唔會又冇車走，琴晚真係要行到蝴蝶邨先截到架的士

唔好咁多藉口！
食完飯落街有幾難？！

宜家有手足中槍呀！

超級城C區中庭唔大 好易塞爆

今日咁突然，表示咩都冇帶口罩都冇個

G持

住港島真係慘過食屎

Push!

一陣見

今日尖咀多左大陸人，油尖旺玩鳩佢地，等班狗幫手打柒班大陸人。

唉
東涌人出邊

好灰
自己仲要出港島區
幾驚返唔到屋企

將軍澳popcorn都係行？行去邊？
利申：點都會出

唔駛多謝啊，係大家要做好準預防狗啊

我燈撚左佢就最好，萬一有綠狗周圍咬人，記得救到人就盡量救，小心保重。

我心情都好激動，但個活動實在太突然了

黃大仙廣場冇人。。

好好哋抖吓啦手足，之後好返再一齊出黎

國際長期要人！
幫手ＲＴ！

推上去

終極和理非

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

7點都未夠，好多人都食埋飯先黎

如果太傷唔好勉強自己，照顧好自己先啦

［極緊急］今晚８點各區集會既目標係乜

7點都未夠

推推推

元朗 Yoho👆🏼

荃灣囉

元朗公海叫緊人
一齊推幫手谷啲嫌屯門遠/收工入唔切屯門嘅牛出嚟

口罩買咪得 7仔大把啦

今晚出好快完

屯門唔去政府合署啦
未伏過咩
去屯門市廣場安全一點

放厞嚟沙田無口罩ok吓嘛？

屯元天係咪都一齊去yoho？？

Facebook好似唔係好多人知咁

西裝look
終極和理非
其實都係想就算無罷工都出黎叫下姐

大埔人表示不如放棄大埔 岀沙田算

雖然真喺有啲攰 不過我都照出

今晚都唔會有大郁動

勇武手足休息多幾日

油尖旺無份

中環站咩事？

勇武手足睇定啲

根本就唔夠文宣 冇咩人知
點解唔做好文宣 聚夠人先呢？

可以airdrop！

有個題議
不如集中對付狗乸先
而家準佢地兜心口射都話支持
班狗以後一定會當人活靶咁射
不如有邊個牌子，邊間鋪係狗乸做既，就圍爆或者真爆或者入去塞爆果d 鋪/牌子先
目標係令所有狗乸失業先
一定要嚇到班狗，唔敢再鳩射

點解港島成日得一個集合點

已到

大埔人可唔可以爭氣少少

沙田已經開左波,其他區應該都會響應
去左先算

Go go go

想知有冇人too

Lm

嚟啦 已到

No 蝦女人好失民心㗎

心意姐 放工咪去囉

今晚係和理非定？

約左大班人八點半食飯，但都想支持，以家已經到左維園了

係老銅食緊野 食完即趕番黎

一定到

已到超級城C區

記得話比身邊嘅朋友同事聽

撚有人去咩 作為大埔人就知大埔人幾撚廢

721
831
101

又係得我自己一個人出身邊冇乜朋友

麻煩大家share行動講清楚少少集會目的好無

快閃唔係唔好講清楚咪多d人出黎

721 811 821 1001

keep住推

冇人嘅

可能佢地覺得唱咗歌就做咗嘢 完全平行時空

我都係大埔人
無論之前各區三罷起義 定上次唱國歌個次都好失望
尤其國歌個次 散得快到

不過經過琴日 今日好攰
決定落大中 俾多次機會大埔

冇人？ sure?

放工有心就得啦 早到遲到 總之要到

唔會啦，頭先Chanel 都被圍
無辦法令班狗驚
以後勇武真係無避彈衣都唔好出去
以前，當年，一粒tg 都 呱呱叫
6.12 一粒橡膠子彈都攪到200 萬人出黎
而家呢兩樣係常餐放題化
開子彈都一樣會
除非以後唔打人唔打狗
否則肯定就算死左人，佢d 都會話合理照開
要幫勇武，唯一方法趕絕狗乸

屯門yoho ?

勇武手足冇咩事喺屋企睇住直播啦

港島次次都係得一個集合點
去九龍算鳩數

今晚係聲援定做嘢？

yoho mall 係元朗喎

apm 都有wo

幾個黑3 冇啦

咁即係屯門有無

未8點

屯市ar

每次發完夢返到大埔 都覺得入左平行時空

有冇狗

冇 地鐵站上黎 一隻都冇

fit

感謝

衝緊返入黎 嚇親我以為要跳車

維園會唔會無人

會唔會又係圍狗屋 然後比狗包抄？

大家一齊諗定今晚有咩目標呀，唔想又變死守捉幾件

隻鷹係獅鳥?

見撚到元氣外面成堆人就燥
一陣企係佢門口先得

really?

黃大仙好少人啊

叫大家一齊黎

紅館有高官

集會目的？

請大家focus返聲援中槍學生 追究黑警過份使用暴力

小心ar 屯門站附近有狗長企梗

張圖有寫

有冇人知今晚出去係做乜

嚟緊，不過咁突發冇帶黑衫

得幾個

本身嚇死英皇道心諗4日開3日波想chur死啲手足咩

等陣黃大但冇黑3

和理好啲

大家都要小心 香港人齊上齊落

請大家叫「香港警察 蓄意謀殺」

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

其實和理非唔緊要，但都要做d 升級少少既野好過dry 唱，幫手去藍店趕下客幫佢收工好，最好搵到d 狗乸做既鋪去迫到佢地炒人好
再咁落去開真槍一定會常態化
要破局

唔唱歌得唔得

好文必推

推 你仲忍到呢個極權政府？！

仲有成個鐘呀大佬⋯⋯

我覺得呢個好緊要 唔好再變死水 冇意思

要傾下有咩objective

sor, 寶寶表示改唔切呀

飲乜老虎堂呀 係飲都飲賞茶啦

死了冇

推呢個

經過琴日 dry 唱真係唔夠

感覺今日警力好薄弱,打突擊有機會攞到戰果.

特登觀塘黎 黃大仙 冇人

警察濫權 追究到底

定係集中喺荃灣

其實實則要做啲乜？

而家出緊大埔 食完野先

深水埗手足可唔可以西九裁判法院支持保釋嘅手足，走左好多人，要人

大仙街坊, 出來啦

1830 屯市落閘，1900屯公set rb

黃大仙有人既講聲 好撚多蚊 入黃大仙中心先

我著白衫炸 太突然 唔怕啦 都要出黎支持

黃人

荃灣冇人

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

岩

北區: 830 上水廣場

72？

中槍學生有無得回氣

811 爆眼你812 一樣都出嚟啦

仲搞？

推 一陣見

番緊黎

出左門口

食屎啦

咪係

其實目的都冇可能好明確話你聽 但係都要出黎話比其他人知 有好多香港人關注濫暴 大家唔係習慣

飲你老母
老虎堂係死仆街嚟

老虎堂老細撐警

估計：班恐怖份子應該呢幾日會盡批不反對 唔會搞鳩和平集會 以圖降温
大家記得要keep anger 唔好參加咗啲集會就當贖咗罪咁
記得只有勝利先可以對得住班手足
一日未贏 你都係仲對唔住緊啲手足咖

討論吓今晚嘅目標係乜？唔好死守又俾狗拉幾件

北區(上水粉嶺)有一個

做返中環隻效果就夠

啊老虎堂老闆你係咪飲珍珠鮮奶飲到傻左

Madam你驚呀？

綠小巴28k

老虎堂係藍架喎

食埋飯落

原來我打錯記利佐治街呀

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
元朗：YOHO MALL 1期
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
北區：上水廣場

又突然有觀塘站啦

人在太古 去邊好

其實落去做咩

重要！必看！

如果爆一百間舖，裝修費每間要幾十萬...

今日純和理平嗌口號？

轉載:
是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

btw 係咩主題今晚

*非

真心唔知樓主想點？
只可以講 今晚出既話要 和理非

我諗住去荃灣
但港島有cwb
去邊好
利申港島人

聲援中槍學生

黑警會提早係上面地址布防，建議同區多幾個地點擾亂黑警

個人建議唔好開戰！
你開戰咪盞俾人捉多幾個手足，然後又shift 走左琴日既核彈文宣

要有目標！！！

集合做咩？

傻啦 自己出無問題 大把兄弟姐妹手足陪你

商場靜坐

攻就有用
守就冇必要

無人去紅館

荃千收8點！！！
最新News

無人理

自己番到大埔 然後睇大埔gp話啲人好開心係到唱歌真係平行時空

琴晚各路人馬打完元氣傷左少少，今晚be water please

楓樹街冇人

係 神獸賜予各魔法師力量
光復香港 時代革命

仲有半粒鐘

大埔人連罷食扑野家 元氣都唔肯 點升級呀

推!!!!

銅鑼灣即係金巴利門口？

唔係人人做戰鬥人員家嘛，見到有班煩膠成日喺大埔 group 𨳒和理非，咁好無謂

好快會變左去圍狗屋

夠唔夠手兄日日去門口拎飛同集結？btw 元氣好似apps 有得拎飛。唔夠就影食野既人既相，咁就唔會有人敢去食

同意！！

屯門有人

唔駛戰鬥
幫藍店趕客收工，拎飛，圍下，行出行入都得
叫杯野晚晚坐足一晚
和理都做得到
去狗乸鋪圍賭

人嚟
同我block咗佢

其實我都明 但唔好係國殤日 個個出晒去嘅手足打杖 仲係到歌頒緊 仲要個個唔罷食元氣 扑野家

皇室堡對住ikea 個條街

楓樹街有冇人呀

幫佢地

夠唔夠手兄日日去門口拎飛同集結？btw 元氣好似apps 有得拎飛。唔夠就影食野既人既相，咁就唔會有人敢去食

今晚都係唔預勇武啦 唔洗嘈

皇室堡元氣見

我次次都自己出啦 包括琴日
唔出唔安樂

新城市
有狗車集結

黎到見未走人都唔好掉頭走啦喂 你唔留 邊會有人呀

值得睇下，補充體力

前大學教授：短期運動方向

睇LIVE見到NTP白色圍板有開槍個公仔有無高清相

未夠鐘姐，等多陣

我要拎條飛返學校整嘢玩

#紅磡
1920 紅磡體育館內有多任特首到場，包括林鄭月娥、梁振英、董建華。

究竟會唔會係圍狗屋

一齊賀佢老母

尋日沙田區十三個站封咗十個

洗路洗帶文具

希望馬鞍山都可以加入去

尖沙咀咁多大陸人，無尖沙咀份？

手足我陪你

有咩方法令popo 同我哋可以公平戰爭？
答案：鏹水
鏹水可以令狗除甲，狗無甲就會驚，咁手足就可以進攻啦

Tg話去新都城既？？？

真，唔使次次都去沙田

黃大仙仲咁少人

大家準備好大清洗中資鋪頭同黨鐵未
今日美心同優品全部落曬閘

一個中學生為香港人食子彈
香港人為佢可以做咩

我哋要復仇

係中心食緊飯

sorry無時間追post , 大埔人去邊

出嚟呀！！！！

嗚啊啊啊

葵芳人係咪直接沙咀道

#黃大仙 1929 睦鄰街公園外兩籠
在場巴打絲打小心

push ar

大埔人幾時出黎！

好耐都無尖沙咀份，尖沙咀歌舞升平

黃大仙手足 我8點會叫口聲

我明 真係心淡

Share the work.

Today, 勇武 get rest.
The other will go so that the popo do not have chance to rest.

Remember, we have many more people than the police. We will kill the police because they do not have time to rest.

紅磡仲未有人

你一係左膠 一係隻狗乸 一係戇鳩

深水埗好少人

喺班傻閪眼中101都唔係大戰，個po仲可以4k幾正評你期望佢地今晚會開戰？咪又撚係同狗玩捉伊因然後打晒飛機話撚狗成功

銅鑼灣有冇人？

銅鑼灣無人

其實係邊等

荃灣有無人

維園？

Do not 圍狗屋.

Visit Chinese companies!

維園啦

出緊嚟！！！

我喺銅鑼灣 食完飯去

好突然我口罩都無仲要著裙

深水埗有冇人？

行緊

十字路口相認

我到咗 唔算多人

無人

Ok

人字拖手足係到

推 收工來

求其買返條褲打底
班狗冇性

冇問題

嚟緊！

其實係邊

Coming

少人 冇

係新城市圍緊爐

Copy and paste:

#紅磡
1920 紅磡體育館內有多任特首到場，包括林鄭月娥、梁振英、董建華。

好小～我係現場

食完飯出

紀利佐治街

No!
Visit the Chinese companies!

新城市情況點

人呢？黃大仙好少呀

黃大仙記者都有
手足得十幾個

到咗，人呢？

黃大仙落黎阿屌你老母
深黃大仙??

屯門人去左邊，做乜去晒中庭。𠸝唔係政府合署咩？

冇人囉...

各區黨鐵有狗巡

紀利佐治街定維園

屯門政府合署要人！

幾點走

銅鑼灣咩人都冇

cwb人呢？係咪hnm嗰度 定維園入面？

維園冇人

旺角有冇位 gather

Copy and Paste:

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

張文宣寫紀利佐治街嘅

冇人⋯⋯

coming !

我都想知

我係百德新街摺埋中

去咗維園

陸陸續續有人黎緊

黎維園啦

Coming，彌敦道好塞車，黎遲左

有人，但唔知係手足定普通人

ssp有無人 過緊

大推

不如cwb手足係皇室寶門口聚咗先
我想去元氣食嘢

仲係九龍
琴日啲交通燈壞晒 塞到癲

等緊車

Push u

Copy and Paste:

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

But someone suggests that 大埔brothers and sisters should go to 沙田

黑警血債血償

百德新街有外國記者

已到皇室堡

有冇黃大仙手足有多個口罩？

人諗緊佢係唔係freenix

出緊維園

香港人出黎呀

Ikea?

Popcorn 有人未?

屯門人come come come!!!!!

ikea

有冇人

呢d基本野……
你第一日出黎？

點解次次都無KT

人在楓樹街 但係做咩

表示想要口罩
太即興 返工冇帶口罩

元朗人快啲㴝yoho啊！！

我純粹睇吓有冇人有多

人呢

想知嗌完口號會做咩

屯門政府合署忽然有人問發起人邊個

銅鑼灣要人！

到左維園 係有啲人嘅 不過企到好散
港島狗限你扡15分鐘內到齊呀

出緊維園但有冇人有口罩多

屯門本身有搞，點解唔關事嘅代開政府合署？

屯門究竟係市中心定係喺政府合署

cwb 百德新街多口罩
#一手

冇呀，荃灣拉其他區落水，鳩開嘅

有元朗咪？去去屯門

維園幾時有h&m

黃大仙咩環境?

咁齊人

係到唔知做乜，好尷尬

邊度有人就邊度，網上好多鳩開嘅活動

元朗獨立咗好耐
等等 行緊過嚟

有冇apm人 可以叫下aape門口個細路唔好再食電子煙

隻腦魔想點

將軍澳咩境況食完飯去

實有人帶多既 但要等等

上水都有8點半上廣求北區撚

比狗估你唔到係好事

過市廣場，人多

出黎唔好玩 唔係聯誼

H&M 唱緊國歌

屯門政府合署開始多人但大家係到呆。

尼到開始多人

Pushhhh

人齊去拜孫中山囉

黎緊！！！！

無撚有錯
班撚屌仲有心情落黎掃貨

大埔可唔可以多啲人呀 仲係好少人

將軍澳係新都城呀！

荃灣好多人無罩，今晚做唔到野啦

屯市人會唔會過政府合署呀？

[屯門] 八點八區

榮光黎

尖沙咀咁安全，咩都有得買

建議大家去當區大商場行街 有冷氣 又可以Shopping攬炒

去緊銅鑼灣

Copy and Paste:

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

But someone suggests that 大埔brothers and sisters should go to 沙田

Visit the Chinese companies.

有啲人 但唔多

今日完全係零預備

大家別忘記尖沙咀爆眼少女

將軍澳而家又popcorn又新都
咁樣D人散晒

咁急叫人點帶得切

不過都係出黎唱歌

其實日日apm都有嗌

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

屯門有人而加話行去龍門居喎。

Cwb有冇手足可以攞啦叭播歌

突發 大埔開始多人⋯⋯食元氣 成班友又叫口號打飛機都唔搞間元氣

開始多人

開始多人啦

各位唔洗擔心自己一個好柒 大把人陪你

想知屯門而加應該去邊

對唔住琴日打得太攰 到依家隻手仲痛
大家加油

元朗去邊架一時話屯門一時yoho 既

荃灣要人 個球場未爆滿

屯門有兩班一班就係市中心入 面，另一班係政府合署佢哋話行去龍門居

2015元朗西鐵站有狗 10隻

其實大埔有冇telegram group

黃大仙人呢

Yoho.

元朗 is the ninth district which is NOT included in the original plan.

有冇手足可以攞啦叭去Cwb 唱榮光

大埔人覺得其他大埔人好撚廢
發左幾次夢連和理非都少
沙田多好多

老虎堂老細支持警察執法，制裁手足喎，差在未叫抵死

黑警出直昇機偵察,明顯唔夠人守咁多區了.

手足係話倒咗佢，買過另一間咋，係咪？

Cwb開始多人

新都城無人啵

有無人報下各區狀況？
荃灣 數千人

沒黑警？

無

新都城唔覺有人

大埔有冇人?

屌你啦 深水埗要人呀

屯門龍門居個班企左係到，唔要做乜，嘈緊

tko要人

新都城定係pop corn 呀？

大埔咩情況

話元朗YOHO嘅，請問去一定二期，成個YOHO玩哂？

由琴日開始對黃大仙失望
本區人都去左沙田算

Suggestion: Join the group in town center.

一期

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

Popcorn started

Cwb?

你咪就係搞到黃大仙令人失望果個囉

買咗少少Gear，嚟緊，坐巴士中

其實行唔行㗎咁？
我見啲人冇諗住行嘅

香港人要日日幫襯 元氣，360，美心

港島九東同沙田先有大目標行,其他無乜所謂啦

[同我推爆佢] 今晚8點 七區遊行

睇頭2 post ，屯門本身冇搞手架

Freeride一定話又攰又乜又柒

但係都見唔到有人諗住行喎

人在荃灣,真係好撚感動
好多人都仲入緊黎

今日係荃灣發夢同隊友走失左個位絲打，休息個時差d比狗咬到個個，如果你睇到既報個平安

推呀出黎呀香港人！
自己香港自己救！

荃灣唔郁

係呀係呀好感動好多人 剩係識叫口號同打卡拎光環 仲要係到唱肥媽 真係對政府好大傷害呀

返左政府合署，有堆人有啲怪。

所謂聲援係咁架啦

尋日打完大交你想今日有咩大搞作

呢度好和理非

近門口個d可唔可以帶頭行出去

抖一晚
屌琴日打到仆街
訓唔著一朝就仆去西九中環
今晚打交未回氣。。

深水埗好大聲

去到廣場冇人

沙田見

想問下有幾多手足會出維園🙏🏻
太突發，宣傳好唔夠，
怕冇手足😭

屌 琴日去完沙田返大埔
心諗點解大埔咁撚歡樂

好多人屯門

遊樂場

大埔終於有番人 都有啲人去搞晒360 元氣呢啲 扑野家美心都即刻closed 起碼做左基本野感動

樓主不如每次push都加番而家大隊位置係尾

Tko好少人

差d又一單私了

紅館內歌舞昇平 紅館外靜到乜咁
外面一個水馬都冇 裡面有三任特首仲有無數官同埋中聯辦官 你班人都唔夠膽嚟 算吧啦

泊好車就去銅記，想問而家去到邊？

荃灣唔郁。。

有無其他口號 唔想唱歌

百德新街 岩岩開始行

大埔有人去緊360

叫左成個鐘口號...去食元氣好撚過啦

多唔多人吖
喺北角趕緊黎🙏🏻

銅鑼灣行緊

多 快黎

荃灣巴絲不如奏國歌 係個球場特別有效

黑衫？🙏🏻

深水埗有冇下一步行動

V walk

南昌站？

深水埗

荃灣行唔行出去架？

香港人加油！

巴士出緊老銅！

第六訴求係咩？

應該係 啱啱問咗手足話會去 但未知幾時

似乎唔會

Cwb hyssan
Ho l dor yun

入黎傾下星期六日有咩方向

星期三喇 入黎傾105 106活動

深水埗去始創同moko食元氣

wts去到邊？

大埔分別圍堵緊元氣同Starbucks

老銅行到邊？

球場都未爆晒

黃大仙中心

黃大仙喺龍翔定廣場架究竟

2046 欽洲街有警車AM6116

深水埗唔夠人喎 再轉有d危

Cwb: moved to time square

商場真係算比較低成本既抗爭手法 唔洗多
逼到佢落閘已經夠

樓主可唔可以整個最新動態合集 每次推都push一次

將軍澳冇人？

Popcorn搵唔到人
係邊集結

轉去商場？有人提議v walk/始創

元朗啲人係邊

去哂元氣 優品360

深水埗多啲人呀

話說共媒01總部係:新界荃灣沙咀道6號嘉達環球中心11樓

始創咪變太子狗屋..

睇立場去咗將廣

將軍澳狗屋出左幾架狗車

今日算係咁

將軍澳區係去寶琳定將軍澳popcorn

荃灣人一齊行出黎啦不如

Go to the shopping mall.

vwalk關10點
行到去都9點半 唔建議

去v walk？嗌咗成個鐘口號了

楓樹街遊樂場 唔轉

咁咪變咗圍爐打飛機

moko食飯 有冇手足一齊

大埔超級城

荃灣嗌完口號未
不如出去行啦

去圍警署？

銅鑼灣由百德新街行到去時代廣場

Central court!

都有 目測都冇gear 狗屋對出迴旋處一隊防暴

Wts 33m小巴有冇停

深水埗去moko食千兩同元氣好冇

岩岩？

張文宣寫和理行，同埋開始滿人，點解唔出

集合左先 應該都係獻下花
但唔好圍警署

No.

Visit the Chinese companies.

去西九法院？

荃灣搵人帶頭行啦 有人行就會跟架啦

和理非日子都咁

唱完歌 好似齊齊去食元氣

CWB到邊？🙏🏻

是但啦今日 有就最好

冇人行其實夠人

銅鑼灣要人啊

time square meet

Apple store

Times

啱啱嘅事？

荃灣出來吧～2破坊有福建佬睇水

荃灣無人帶 成班企起到無用

啱啱先到荃灣，發現好多人走啦喎

宜家喺到一陣定點?

荃灣周街有物資都冇人出

幾分鐘前

黃大仙好多手足

分散左啲人

深水埗已經散水

算撚數喇，講到口臭，有晒目標都冇人理，晒撚氣

商場好多CCTV，手足小心

深水埗向西九裁判起行

搞福建佬店算啦，美心個啲罷買就ok

黃大仙有咩搞

Cwb 啲人到邊 而家出

夢遊

時代

銅鑼灣仲有冇 ？宜家出

時代門外再聚

屯門散末，來緊

轉左去西九法院

轉場西九

大埔人到邊

係北館集合

2057 大埔超級城 有快速應變車經過

見到了，完全冇 signal

去深水埗法院

Starbucks 福建360

行緊去西九龍法院

深水埗去緊西九裁判法院

Hong Kong needs international support

睇咗現場裝備先.夠堅先有行動可以做唔係就和理非下就算啦.

荃灣手足 有犬車駛入楊屋道往青衣交匯處 大家小心

唔好一定要衝突先覺得做咗野。屯門好危，一決定咗去邊，個目的地都即有狗。
要有個人意志。

唔戀戰就唔被捕,一行動開始30分鐘內就完事散水.

行街

想問下cwb行到去邊

步兵可以要過海就要考慮下

有好多人冇諗住咁

銅鑼灣
時代廣場
9樓 Starbucks
B1 千兩

快閃

到咗cwb，啲人喺邊？

好快變成日常

過左時代廣場

頂 快到

準備行返去Sogo

仲要和理非重鎮，大埔人終於覺醒

即時討論區
快！

Wts係咪無人
蕩失路

美心、元氣、Starbucks 鐵三角加360

深水埗轉左去西九法院

ssp有咩打算？

終於搵佢地 但又散哂唔知去邊

去緊西九法院

睇到了

百屌成材，好波！

到cwb搵唔到人

消防處

條路好鬼喎，果邊仲要冇街坊支援

荃灣開始堵路

呢個力度剛剛好

各區keep 住轉場
忌打陣地

各區各位都小心
ssp近期藍人出沒
小心自己安全
留意樓上

黃大仙 深水埗 有人?

有

Wts 到邊

琴日冇出嘅今日一定要出呀

六大訴求
缺一不可

黃大仙係未散場

果邊比較少
反而鐵果邊先多

銅鑼灣嘅去咗邊呀

深水埗話去法院係咪傻，無撚人知，好多人嚟到發覺無人以為做乜撚

去sogo中

西九法院嗰邊靜撚到傻，又無人可以嚟支援，發生咩事呀

今日唔好打陣地
搞到做唔到生意就得

黃大仙收工未

鵝頸橋

夠氣勢

唔好對峙！迫佢變死城就ok

香港旅發局個twitter咁靜嘅

cwb到希慎

攪咩？
想引狗來打？
連火魔法都冇，堵路做咩？
夠唔夠膽用車魔法？

大家下次改早d
8點起行，人地已經做左最旺既時段

有冇人通知一下前線？
夜晚果度係咩都冇

行下又唔俾？
唔係次次要打
行完就散

有無人喺深水埗條隊到呀，唔好戇鳩走去法院啦，邊個無腦契弟諗架冚家鏟

荃新天地外rb中

屌留意行咗去遊樂場先知

荃灣手足啲樣好易認得個口罩。。。

黃大仙依家係邊

唔洗下下都搞到咁大，日日都搞
都回唔到氣

有狗就醒水啦 根本得和理非 一陣又引啲狗鳩捉人

有無TG ?連登又隨時死

露天廣場

唔知荃灣手足行去邊
加油Be water

荃灣已點火

今日旨在快閃，不宜陣地或打

前線諗下 在場全部和理非 開波你地送頭比對面

黃大仙廣場

2117，荃灣寶血思源學校對出開始多警車。 #現場情況

加油

銅鑼灣金百利方向

急，大埔狗屋有狗出左來係橋埋伏人

荃灣郁咗手,其他地點要幫手引外警力了.

sogo

Tko無人既？

咩台睇到有火

applr daily

希望唔好又有啲左膠阻止 大埔都唔少

阻膠全部視為對家

黃大仙準備出龍翔未?黎緊

快閃散水未？使唔使頭盔口罩，我依家拎黎

點解唔自己各區 開一個post 全部都入晒嚟呢度睇 一定亂啦

西九未審完，去聲援啫

銅鑼灣嘅係皇室堡對出

出緊去大埔

開始塞了

收到
不過咁夜嘅？
開緊工未睇新聞

#長沙灣
2115 首輪44 人 全部可以保釋
保釋金額$1000-5000，無需守宵禁令。受審人被禁足金鐘，但法庭準許放寬轉車經過及見律師。另受審人在有文件支持下準許出境，無需沒收護照。
#讀者報料

懶人包:
12月23日9:30am再審。
全體被告：不會頒宵禁令，有禁足令及離港限制
#金鐘 #sep29 #長沙灣

好似話夜啲重有第二輪

黃大仙龍翔道

ssp. 去左邊

銅鑼灣好多人

好似聽到有狗 啲人都開始散

有冇人知咩環境 有冇狗

龍翔道塞爆

沙田

放工著恤衫黎得唔得

Lol cwb啲人去晒邊

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

皇室堡

得 唔著都得

咁我黎cwb la

始終勇武少唔適合打,又夜HIT AND RUN都合理.

深水埗現場

SSP而家位置喺邊
想join

有人？

旺角有冇
仲喺公司未走，想join

西九裁判法院

Hit & Run 就可以了

香港人好撚正 琴晚先吹雞都咁多人

到咗？
法院呢啲時間去嚟做咩

屯門同ssp都好怪
大家唔好淨係跟人。

未審完

真正有時間地點好似係今日中午

油尖旺嘅人可以過龍翔道

10點返時代 有無跟隊？

今日不被捕啊

Now???
落樓先

有D區係下午

荃灣和你塞

黃大仙警署已經出咗popo

屯門一開始話圍警署添呀

各位小心

ssp 我都係變哨

搵人提唔熟路既後備徹退路線

全港最大和理非首都可以有咩事，仲要有全港最安全舒服抗爭基地新城市

深水埗西九龍裁判法院有傘陣

新城市用黎聚人真係一流
要好好把握，和理非重鎮要善用

完全唔知ssp做乜

好似荃灣最似樣

你搞掂自己條撚先出嚟屌人啦鳥不起

圍緊交通部

咪次次得個聚字囉

係

Ssp全部去哂西九法院wo

咁撚少人打乜鳩，仲有老人小朋友。

正 大家都出晒街

我支持你衝出黎

荃灣做咩事

今日ＳＳＰ和理非？

保護街坊, 反打有理

話去接今日提堂嘅手足，記者係咁講

天氣乾燥唧

乜gear都無都咁勇？

沙田....

好好奇法院外個班係點知佢地呢個鐘數保釋出黎？

係，做一件更有義義的事

手足不是condom！

荃灣 TG

邊到

荃灣

次次都有衝又話你知咩根本沙田友就知自己區咩料啦，唔係分化，係有啲失望，可唔可以爭氣啲

大埔都爆左360啦

沙田仲未爆舖真係爭d
不過新城市有無目標？

哦

大把啦，360，Starbucks，美心皇宮

集中即討，下面

新城市好似無360？
去到隔離先有？

將軍澳d人輸左

今日好多平時唔出來的NPC

地區NPC唔夠臨場exp要小心

今日的行動係快閃，要Be Water

唔好戀戰，唔好為口爽口角

有呀晌高層

銅鑼灣係咁來回行

銅鑼灣依家咩情況？

wts開始唔比人出c 出口 下邨出口

做乜D磚頭咁曳跳晒出龍翔道

喺邊到？

sogo times

美心旗下已收皮

Popcorn

嚟緊 等我！

cls

政權既目標有冇真心

開一爆十

其實荃灣行緊去邊

美心仲唔肯跪？

中肯

西九法院 has cases.
They go to here to support the arrested brothers and sisters in court.

老老實實 又唔見你指令下既喂

多Ｄ市民習慣唔需要俾錢ＭＴＲ
見到大家好有心

正宗 流水式集會

TKO撚先收元氣皮
然後坐爆美中鴨子
（本身少客有幾枱仲立即埋單）

沙田居然無人爆黨鐵 無人搞360

蘋果記者跑到

班狗仲唔出嚟？

西九裁判法院審arrested brothers and sisters.
So they go to there.

黃大仙好成功 手足散水

荃灣帶狗遊花園遊晒荃灣－個圈

終於有人爆埋剩低果部機

噴漆有咩用

西九法院審arrested brothers and sisters now!

其實果部機好似一直都壞，但係唔知點解無遮埋

大家行街咋

我想問銅鑼灣係做緊乜⋯？

我慈雲山落緊黎，唔係出左龍翔咩？散咩水

沙田果堆睇水 班狗成日邊知邊忽沖入去

深水埗而家咩環境？

引到狗換裝 就散水啦 全部冇gear

今日本身仲有啲磚懶死唔走訓住龍翔道路面 然後依家又太調皮出晒馬路

西九法院打緊？

其實啲人係咪有強迫症，明明啲機都爆左但係都仲不停去打到佢碎晒位置，見啲人打波呢又係咁明明已經碎咗，仲不停去打其他未跌碎塊

冇事 聲援緊啲手足Only

tko爆緊鐵

和平拍手中

好頑皮

真行街

法院打好大件事.....

而家出去路口睇水好似

各有各做

想打到佢熄mon

八區呢個概念幾好
仲可以互相制衡對手

琴日黃大仙比對方集中打擊
因為斷左交通線龍翔道就好難再聚人
聚唔到人仲要對住成個東九龍總區
以後有將軍澳就可以好好分擔壓力

沙田都係咁
以後有上水&粉嶺 或者 大埔是但一邊出黎幫手
都可以分擔壓力

夢見好多真街坊 企晒路邊唔敢落馬路
唔散應該都一衝即散

大埔好少人
撚唔到狗仔

咁咪盞曬自己啲力氣

沙田黎料？

多唔多人？

淨係識阻路
有藍店有黨鐵有落單狗車唔搞

完全見唔到黃大仙既live

Tuen Mun而家咩環境？

時間既法則

完場未？

班手足效率真高、做完即閃！趕隹惟快不破！

銅鑼灣準備打⋯⋯

禁夜仲審緊？

巴打分析得好

我散果陣好多人跟住散

估唔到今晚又開波
完全唔洗抖

即刻有cable live

沙田做咩攞人地啲單車做road board

有聚有散

太多人，根本judiciary無能力做

銅鑼灣傳緊金鐘有狗車嚟緊

元西有幾隻軍裝狗
放學請小心

毀滅！

有市民早前發起於十一國慶日在尖沙嘴舉行「黑氣球活動」，呼籲參加者在星光大道唱歌，並以刺破氣球方式表達不滿。活動舉行前一天，警方在屯門青山灣泳灘拘捕兩名少女，指她們管有58個裝有液體的氣球，以及易燃液體與打火機等物品，控以一項非法管有可作非法用途使用工具並有意圖作出非法用途罪。惟案件今午在屯門裁判法院提堂時，控方對於涉案氣球詳情表示「手頭上沒有確切資料」，對於案發時發生何事更謂「冇事發生」。裁判官直言，看不出控方能具體指出兩人案發時有何非法目的。

呢單個官直頭唔想理

全部去哂西九法院聲援

中資藍店成績表有圖未

依家仲未審完第一批 只係大約走左廿幾個手足，仲有六十幾個

荃灣d櫃員機

邊度？

有成績表字

沙田有部份人係巴士站出口set RB，有部份人開始遊行至大圍

cable岩岩有影

平時啲黑警好快就出現
今日都未見影，有陰毛

好多記者影 但上網完全搵唔到有

我仲係到諗緊既時候
大家已經進行緊

青衣 大嶼山應該唔駛搞
popo無理由棄機場呢個春袋

屯門

因為嗰邊冇乜特別所以只係間唔中播一下

沙田個面具手足好勁

屯門有野搞咩

懷疑班仆街琴日chur成日 今日估冇事發生去晒休假

黃大仙站條街喉係咁放水入站

屯門無LIVE 但POPO先出現

西鐡站入面間7仔落左閘，可能隨時又封站

銅鑼灣狗鐵見到有4隻藍狗

無咩特別，可能得屯門有人番工

分八區開P好似真係好啲

元朗咩境？？岩岩放學返緊去

沙田今晚俾人打爛晒啲閘機但係又唔見佢封站

仲要今日班狗應該無預有事，全部放假

水入得快唔快
始終有去水

佢來咪回家

請快閃
若武力極不對等 請注意自身安全

黃大仙有水炮入黨鐵

唔好貪刀、唔好戀戰

冇用㗎咪嘥氣啦，所有地下地鐵站都有晒抽水機

有能力既話可攻 現場有後援

真係想贏嘅唔該入黎睇

[中共攻略] 歷史話你知大佬點打

死人冧樓佢D泵都行到呀

我都係返到屋企先知搞8區

而且佢地改做2更制, 琴日大戰完都要休一段長時間
不過大家都不宜戀戰

hit and run
no love war pls

樓上有掟嘢係邊度？

都係
啱啱睇到片 入口成個溪流咁

d細路一個口罩就咁勇

大埔有4架警車standby

都係想d popo無得拎個站做休息室咁爽?

TKO有神獸

咁少事

有冇live

各區keep 住轉場
忌打陣地
可快閃 可神獸

根本街坊仲勇

防暴集結於新界南/大窩口

It is still useful because they have to send popo to cwb.

荃灣挑機福建佬？

RTHK

先撩者

都估唔到各區都多人
POPO 應該要部署 夠鍾好閃

黃大仙係唔係散場？

巴打啱
暫時唔應該用嚟同琴日六區比較住

不過覺得有埋將軍澳都唔錯
唔使要班手足跨區

各區都有不合作行動 點解深水埗區冇

打黑社會！
支持！！

好多散左 但仲有人

哩個鐘數，各位手足做野時睇水，今日目標係不被捕

總之大家小心，唔好以為黑狗唔出嚟
一陣唔知係邊度成班喪屍咁跑出嚟

有無人睇水？小心出入口包

cwb好多鬼佬
宣傳一流
仲有支那人
輸出革命一流

Later, when 2 million people get arrested. The court will work 24 hours every day!

喂唔好入晒去

Agger
人數嗰邊應該不成問題
希望和理非可以再升多少少level
例如後排睇水、現場物資輸送
家長車接送、甚至可以入大廈家訪飲啖水

水魔法令黃大仙站水浸。高登直播中

成幾百個入暴動
遲下開始審
我覺得有錢都搵唔到人去做呢d case

Cwb係咪散緊

拆人場應該學下班黑社會點做
主要拆CAM拆電箱拆水喉拆貴重野
5分鐘內要做曬所有野兼離場

大家小心 通常都樂極生悲 差唔多時間就好散

好多鞋印 小心d呀

加上尋日健仔不幸中彈
班黑警都驚再起火頭
今晚由得大家

重點

Yoho 1

二坡坊手足受小弟一拜

將軍澳撚始終多中産
要時間升級

轉兩次場就好準備閃，唔好拖

荃灣手足真係be water

快閃完記得早啲返屋企休息

假㗎 好多和理非

屌
走咗去買汽水
無緣

黃大仙個站洗到好乾淨

黃大仙個街井高潮

有冇片

Hit and run.

Don't stay to look at your result.

Run to destroy another target and let the popo hard to find you.

平日也開花, 務求要政府積極回應訴求,
在非常抗爭時期, 遊行塞路已比較溫和,
如警追捕, 之後局勢更惡化

LIVE嚟, 對撚住個閪門嚟射
笑死

呢招好絕, 對正站口無限水

一定要洗月台先有用

荃灣扑緊嗰度邊度嚟?

邊撚個話學生／年輕人淨係識人講佢就做？
我冇補充！

黑社會睇嘅一Ｄ場所
政府包庇下收入來源

黃大仙巴士站100個防暴

屋企張床隨時要人

Tsuen Wan 快閃please.
You are too slow.
Please attention to the popo.
You are too close to each other so that it is hard to run fast.

黑警已經駕馭唔到呢種抗爭

各區keep 住轉場
忌打陣地
可快閃
可神獸

ＴＷ分散少少 to attack different targets.

It is wasting the time as most people are watching and only a few people actually do the work.

Destroy and then go home. Don't stay too late.

開始部署完 POPO黎緊 夠鍾閃

ＷＴＳ留意附近情報

ＴＷ walk faster please!
It is a war. The popo can reach at any time.
Hit and leave faster, please!

屯門爆撚咗成間 Starbucks

nowtv 現場：

黑心人士
利用手足對消防嘅尊重
call消防令佢地經過被封路段
令手足自己拆RB

唔好入楊屋道
希望荃灣手足係地頭蟲
唔會行錯路

Anyway,
開始部署完 POPO黎緊 夠鍾閃

叫防暴閂水掣先，或者用condom頂住

夠鍾閃
Left now and we win completely today!

Leave

要閃得快過黑警支電筒

We have done enough.
Please go home now!
Don't let the police having any chance to arrest you.
You have done an excellent job tonight.

WTS 夠鍾閃

Leave now with a happy ending and we can all sleep well.
Don't let you get arrested.

可以巡迴下一站

屌你屯門班友唔好陣地呀

You do it yourself.

ssp依家點？

屯門友唔好陣地呀

睇立場荃灣手足散哂

香港加油

同問

WTS go home because they have nothing to do.
If you are destroying something, then it has purpose.
What is the point for shouting?

You stay at there shouting = waiting for the police to arrest you.

啱啱經過人影都冇隻

I think they are still outside the West Kowloon Court.

散？

好快手

各區請更新現況 人數
好幾區冇消息

WTS, you are not doing anything, so please go home.

So many people standing over there for what?

G2000 田仔

佢唔算係？

荃灣走！

荃灣走

屯門班牛拎STARBUCKS D凳出馬路坐

ＡＰＰＬＥ講出一點
粉紅人請返來
又唔能夠阻止
只係做ＣＳ工作咁

早上就搞學生
請粉紅人來做乜？

鍾意睇文字轉播

班藍絲今晚睇到爆血管未

大圍

大圍站手足好波
爆完就要閃啦

大圍手足唔好打錯野 岩岩差D打撚錯匯豐

就LIVE咁睇
銅鑼灣似乎仲有唔少人, 和理非為主
大圍都未散晒

荃灣屯門黃大仙唔清楚, 但都走咗好大部分

銅鑼灣有手足口罩都無，著返工衫走去搬嘢係咩玩法

得返老銅未出狗

啱啱有手足比咗佢

但係記者影哂

無計啦搬完先後知後覺

我明明聽到後面叫上車
前面嗰個就扯旗
仲有邊條女成日鳩嗌

今晚係咪繼續？

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn
上水： 上水廣場

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

應該要做到區區都有！

兩點灣仔南洋唔去得?

不如SSP轉南昌V walk
黃大仙轉觀塘apm
屯門改返屯門市廣場

仲有我打錯左記利佐治街

港島轉唔轉太古城？

決定好可以再開post，希望最後18區各地開花！

要轉下先得，唔係班狗會開始熟習同部署好大圍捕

今晚有無？

今晚繼續？轉唔轉場？

決定好再開個新post 多d人知

日日開花

打到佢地落花流水

ssp go to v walk

too far no support
no 街舖街坊

每晚都整一鋪
搞到班黑警OT過勞白做

上幾次都有罷 今次太多野做先罷唔到咋

如果真係開波 要開新POST提手足

大埔